金鐘撐警集會 警方：最高峰5萬3千人參加

在金鐘添馬公園舉行的撐警集會，大會表示有16萬5千人出席。警方則表示，最高峰有5萬3千人參加。

有冇5300人呀？

撐警人士：警察忘恩負義
我地日晒雨淋 竟然矮化我地數字
文宣組action

連警察都唔撚幫你班暴動廢老作大d個參與人數
半隻腳已經入左棺材
快d 死撚左佢啦

d狗話睇d細佬都唔洗咁煩
黎埋癈老煩過西

六四坐滿維園就話三萬幾，添馬公園肯定大過維園

毅進制
明白了計算可變簡單

影分身

睇維穩費除返開咪知囉，駛撚估咩

或者可能已經作大左？

又玩毅進制

求毅進制計數機

加埋六四個張

洗咩咁上心，呢班廢老過十年都死大半

就算用埋毅進制都多唔過69 617
Btw有冇人覺得七一遊行號召力唔夠上兩次高

笑撚死